珍寶海鮮舫的碼頭，近日被拖走

有冇人知道這只是暫時拖走去維修，還是永久移除？

唔係執左啦咩？

停業
2020年3月2日，珍寶王國於官方網頁宣布，指受目前情況影響，將於3月3日起暫停營業，直至另行通知。[21]同時解僱所有員工，有60人受影響。[22][23]

三月執左

抵死啦
食自由行後當本地客狗

由細食大屋企人好多係個度擺酒

利申蛋家仔

香港icon黎喎 真係執咩

拖去清蠔殼
薑蔥/酥炸生蠔

本身都唔會郁
仲點解要清蠔殼

個碼頭咁耐都冇郁過
啲蠔應該成隻手掌咁大